有冇人知孟加拉既森林係俾人砍緊？

我google 唔到啲資料，剩係知孟加拉既幾個島仔冇左，
同埋個國家係木為主，冇曬呢啲野對個國家同環境有咩影響？

好似係啲樹林冇曬，海岸線上升，浸左個島

孟加拉效應

咩logic

冇樹吸水掛

海平面下哇
海岸線

咁都有得笑

op似乎理解錯咗
孟加拉嘅情況係過度砍伐上游嘅森林
水土流失令到條河自然調節能力減低
春天喜瑪拉亞山融雪時條河咪成日暴漲囉
孟加拉三角洲入面嘅河心島
喺呢啲洪水沖擦下漸漸縮小
所以啲島係間接因為過度砍伐而消失
而唔係斬樹斬到島都冇埋